但是，作为一个选举光学的追踪者，InTrade可以成为一个可靠的政治命运兴衰的量化器。 罗姆尼的内部交易股票:准备好牛市了吗? Alex克莱因| | 2012年8月14日|每日野兽英国词典定义为量词量词/(ˈ千瓦ɒntɪˌfaɪə)/名词逻辑符号包括一个变量,表示该变量的表达式的普遍性程度发生,(∃x)在(∃x)外汇,呈现“F”,(x)在(x)(外汇→Gx),呈现“所有Fs Gs”任何其他类似的解释存在量词,象征(∃x)对应于“有x, 语法在自然语言中具有此作用的单词或短语，如英语柯林斯英语词典-完整及未删减2012数字版中的some、all或many©William Collins Sons & Co. Ltd. 1979,1986©HarperCollins Publishers 1998,2000,2003, 2005, 2006, 2007, 2009, 2012